Examen 1 y Examen 2 de ingreso a GEOPAGOS.

El framework utilizado para el examen 2 fue Codeigniter.

En el examen 2 los valores fueron seteados en los constructores de figuras geometricas solo con el proposito de testear.